[{"question": "https://www.zhihu.com/question/36732300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36732300/answer/151246032", "content": "\n\u5982\u679c\u7a46\u65af\u6797\u9000\u6559\u662f\u81ea\u7531\u7684\uff0c\u90a3\u6c99\u7538\u7981\u9152\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u6ca1\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/151047635", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38123408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38123408/answer/151153295", "content": "\n\u7537\u6027\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u884c\u4e3a\u5e94\u8be5\u88ab\u79f0\u4e3a\u76f4\u7537\u764c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31772426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31772426/answer/151156975", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u91cc\u7684\u5a74\u513f\u90fd\u662f\u54ea\u91cc\u627e\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56796160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56796160/answer/151303350", "content": "\n\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u7f8e\u56fd\u60ac\u8d4f100\u4e07\u7f8e\u5143\u5f81\u96c6\u5bf9\u4ed8\u4e9a\u6d32\u9ca4\u9c7c\u7684\u65b9\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54541262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54541262/answer/150450353", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u4e4d\u770b\u5f88\u7f8e\uff0c\u4f46\u6216\u7ecf\u4e16\u4e8b\uff0c\u6216\u9694\u4e45\u65f6\u6108\u53d1\u89c9\u5f97\u5f88\u6ca1\u9053\u7406\u4e14\u5c2c\u5230\u6781\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53527823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53527823/answer/151201757", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/150809529", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/151053980", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20767176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20767176/answer/150991914", "content": "\n\u4f60\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/151289994", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56919321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56919321/answer/150963894", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5728\u300c\u4eba\u95f4\u5730\u72f1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26871582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26871582/answer/127272142", "content": "\n\u5584\u540e\u5927\u501f\u6b3e\u8fd8\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/150145797", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56796160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56796160/answer/151350152", "content": "\n\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u7f8e\u56fd\u60ac\u8d4f100\u4e07\u7f8e\u5143\u5f81\u96c6\u5bf9\u4ed8\u4e9a\u6d32\u9ca4\u9c7c\u7684\u65b9\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53021041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53021041/answer/151231840", "content": "\n\u7ae5\u54f2\u7684\u4e07\u95e8\u5927\u5b66\u5931\u8d25\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56876352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56876352/answer/151129384", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6556\u5382\u957f\u300a\u56e7\u7684\u547c\u5524\u300b\u7cfb\u5217\u5173\u4e8e\u76d7\u5893\u7b14\u8bb0\u9875\u6e38\u7684\u7b2c 214 \u671f\u88ab\u5a01\u80c1\u5220\u9664\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56919321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56919321/answer/151198716", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5728\u300c\u4eba\u95f4\u5730\u72f1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/150722296", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/151110554", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49642449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49642449/answer/151264409", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u7684\u6e38\u620f\u7ec6\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25958782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25958782/answer/151235600", "content": "\n\u4eba\u7a76\u7adf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56932365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56932365/answer/151238223", "content": "\n\u8c23\u8a00\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u903c\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39284255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39284255/answer/151164019", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u7a76\u7adf\u662f\u600e\u4e48\u7531\u4e11\u53d8\u7f8e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399316/answer/93266430", "content": "\n\u6b66\u677e\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u529e\u6cd5\u53ef\u4ee5\u4e3a\u54e5\u54e5\u6b66\u5927\u4f38\u51a4\uff0c\u8ba9\u897f\u95e8\u5e86\u5f97\u5230\u5e94\u6709\u7684\u60e9\u7f5a\uff0c\u600e\u6837\u505a\u662f\u6700\u4f73\u7684\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26533580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26533580/answer/57399506", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5357\u4eac\u4f5c\u4e3a\u6c5f\u82cf\u7701\u4f1a\u9971\u53d7\u4e89\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56928924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56928924/answer/151107276", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u57ce\u5e02\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u8005\u7528\u90e8\u5206\u519c\u6751\u5973\u6027\u7684\u906d\u9047\u505a\u5de5\u5177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/151175869", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/151028701", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/151167619", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56567751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56567751/answer/151113573", "content": "\n\u4e0d\u80fd\u5bb9\u5fcd\u5b69\u5b50\u4e0d\u4f18\u79c0\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20308258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20308258/answer/16354889", "content": "\n\u4f60\u7533\u8bf7\u7b7e\u8bc1\u7684\u65f6\u5019\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56925136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56925136/answer/151043314", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u53c2\u4e0eTPP\u6210\u5458\u56fd\u4f1a\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55753140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55753140/answer/151107866", "content": "\n\u56fd\u5185\u5973\u6027\u771f\u7684\u6bd4\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u5973\u6027\u66f4\u6709\u5c0a\u4e25\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56787788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56787788/answer/151358781", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fb7\u8299\u4e1d\u6ed1\u725b\u5976\u5de7\u514b\u529b\u77ff\u7269\u6cb9\u8d85\u6807\uff0c\u5b98\u65b9\u56de\u5e94\u53ef\u653e\u5fc3\u98df\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51294006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51294006/answer/151188718", "content": "\n\u4f60\u9047\u8fc7\u5065\u8eab\u623f\u91cc\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52452477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52452477/answer/151408956", "content": "\n\u7279\u6717\u666e\u5f53\u9009\u540e\u80fd\u5728\u4e07\u4f17\u671f\u671b\u4e2d\u8d70\u591a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56654450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56654450/answer/151199702", "content": "\n\u592a\u5e73\u6d0b\u5c9b\u56fd\u7684\u7f51\u7edc\u600e\u4e48\u8fde\u4e92\u8054\u7f51\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23171083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23171083/answer/150910762", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6545\u4e8b\u624d\u80fd\u79f0\u5f97\u4e0a\u662f\u795e\u8f6c\u6298\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56796160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56796160/answer/150994963", "content": "\n\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u7f8e\u56fd\u60ac\u8d4f100\u4e07\u7f8e\u5143\u5f81\u96c6\u5bf9\u4ed8\u4e9a\u6d32\u9ca4\u9c7c\u7684\u65b9\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53707466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53707466/answer/151288473", "content": "\n\u77e5\u8bc6\u53d8\u73b0\u7a76\u7adf\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/150853533", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/151039504", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u95fb\u300c\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u58f0\u79f0\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39700122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39700122/answer/150907872", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e09\u56fd\u5fd7 13\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/151095142", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23264289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23264289/answer/124347001", "content": "\n\u53ef\u5426\u5c06\u56fd\u5bb6\u4eba\u683c\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/151261110", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38123408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38123408/answer/96055575", "content": "\n\u7537\u6027\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u884c\u4e3a\u5e94\u8be5\u88ab\u79f0\u4e3a\u76f4\u7537\u764c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37838031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37838031/answer/151132958", "content": "\n\u5168\u5cf0\u5feb\u9012\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6162\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41993721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41993721/answer/151047507", "content": "\n\u5728\u4e0a\u6d77\u7ebd\u7ea6\u5927\u5b66\u4e0e\u5317\u5927\u6e05\u534e\u4e4b\u95f4\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35552594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35552594/answer/86549209", "content": "\n\u4e50\u9ad8\u62fc\u63d2\u79ef\u6728\u62fc\u63d2\u5230\u6700\u725b\u903c\u5f62\u6001\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56928364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56928364/answer/151022557", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5b9e\u8d28\u64cd\u63a7\u4e86\u65e5\u672c\u548c\u97e9\u56fd\u7684\u653f\u6cbb,\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\u662f\u771f\u7684\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50294554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50294554/answer/151188467", "content": "\n\u5173\u4e8e\u6c11\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24719505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24719505/answer/151101671", "content": "\n\u7ecf\u6d4e\u5b66\uff08\u52b3\u52a8\u3001\u536b\u751f\u7b49\u5e94\u7528\u5fae\u89c2\u8ba1\u91cf\u9886\u57df\uff09\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u80fd\u5e7f\u6cdb\u5e94\u7528\u4eba\u5de5\u795e\u7ecf\u7f51\u7edc\u7b97\u6cd5\u7b49\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u7684\u7b97\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34470887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34470887/answer/151330164", "content": "\n\u8b66\u5bdf\u6216\u6d88\u9632\u5458\u63a5\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u7684\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56370149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56370149/answer/151250384", "content": "\n\u79d1\u5b66\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5de7\u5999\u7684\u5b9e\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32163355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32163355/answer/151216860", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d1\u73b0\u8eab\u8fb9\u300c\u52aa\u529b\u5374\u5f97\u4e0d\u5230\u56de\u62a5\u300d\u7684\u73b0\u8c61\u53d8\u5f97\u8d8a\u6765\u8d8a\u666e\u904d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56928924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56928924/answer/151141774", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u57ce\u5e02\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u8005\u7528\u90e8\u5206\u519c\u6751\u5973\u6027\u7684\u906d\u9047\u505a\u5de5\u5177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38123408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38123408/answer/151166856", "content": "\n\u7537\u6027\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u884c\u4e3a\u5e94\u8be5\u88ab\u79f0\u4e3a\u76f4\u7537\u764c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/151187356", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31328514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31328514/answer/151166362", "content": "\n\u8270\u82e6\u5730\u533a\u90e8\u961f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u8270\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/151259118", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56841911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56841911/answer/151077393", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u8ba4\u4e3a\u5973\u6027\u88ab\u5f3a\u5978\u4e00\u5b9a\u662f\u5973\u6027\u7a7f\u7684\u5c11\u6216\u662f\u4e00\u4e2a\u4eba\u8d70\u591c\u8def\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u6837\u6446\u6b63\u4ed6\u7684\u4e09\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/150663020", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56827002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56827002/answer/151175557", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u65e6\u5f00\u59cb\u7ea6\u70ae\u5c31\u4e0d\u4f1a\u53bb\u8c08\u604b\u7231\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/150786666", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55667134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55667134/answer/151149560", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5c0f\u9c9c\u8089\u4e0d\u53d7\u4eba\u5f85\u89c1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56916269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56916269/answer/151342638", "content": "\n\u62e5\u670950\u4ebf\u6761\u7528\u6237\u9690\u79c1\u4fe1\u606f\u7684\u9ed1\u4ea7\u56e2\u961f\u88ab\u6293\uff0c\u4eac\u4e1c\u67d0\u7f51\u7edc\u5b89\u5168\u90e8\u5458\u5de5\u662f\u5acc\u72af\u4e4b\u4e00\uff0c\u8fd9\u4e9b\u4fe1\u606f\u6cc4\u9732\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54423283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54423283/answer/150827016", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767d\u8bd7\u8bd7\uff1f\u767d\u8bd7\u8bd7\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56429457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56429457/answer/151228822", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u7fa4\u4f17\u62b5\u5236\u4e50\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56690113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56690113/answer/151281216", "content": "\n\u4e2d\u7ea7\u8f66\u4e70\u5408\u8d44\u8fd8\u662f\u4e70\u81ea\u4e3b\uff1f\u535a\u745e\u3001\u5e15\u8428\u7279\u9009\u54ea\u4e00\u4e2a\u8f66\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38123408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38123408/answer/151299512", "content": "\n\u7537\u6027\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u884c\u4e3a\u5e94\u8be5\u88ab\u79f0\u4e3a\u76f4\u7537\u764c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56413402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56413402/answer/151123823", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u7f8e\u56fd\u90e8\u7f72\u8428\u5fb7\u5927\u5bb6\u4e0d\u62b5\u5236\u7f8e\u56fd\u5374\u8981\u62b5\u5236\u97e9\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49301451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49301451/answer/151235234", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62b5\u5236\u97e9\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38894816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38894816/answer/150124418", "content": "\n\u4f60\u4e70\u7684\u6700\u5931\u8d25\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46396913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46396913/answer/151169828", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u4e58\u5750\u51fa\u79df\u8f66 / \u6ef4\u6ef4 / Uber \u7684\u65f6\u5019\uff0c\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54029481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54029481/answer/151099452", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7231\u559d\u9152\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55980420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55980420/answer/147877267", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u5185 20 \u4ebf\u7ea7\u522b\u5bcc\u8c6a 2000 \u591a\u4f4d\uff0c\u534a\u6570\u65e0\u9ad8\u5b66\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56902192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56902192/answer/151116246", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u4e91 0.01 \u5143\u6295\u6807\u53a6\u95e8\u653f\u52a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35919562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35919562/answer/67295357", "content": "\n\u6f58\u91d1\u83b2\u8bf4\u300c\u4f60\u82e5\u6709\u5fc3\uff0c\u5403\u6211\u8fd9\u534a\u76cf\u513f\u6b8b\u9152\u300d\u540e\uff0c\u6b66\u677e\u5982\u4f55\u8ba9\u6f58\u91d1\u83b2\u77e5\u96be\u800c\u9000\u800c\u53c8\u4e0d\u81f3\u4e8e\u95f9\u50f5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32060934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32060934/answer/122819615", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\u53d1\u670b\u53cb\u5708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55980420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55980420/answer/150978788", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u5185 20 \u4ebf\u7ea7\u522b\u5bcc\u8c6a 2000 \u591a\u4f4d\uff0c\u534a\u6570\u65e0\u9ad8\u5b66\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/150924202", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56696682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56696682/answer/151106662", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u4e0d\u5fd8\u521d\u5fc3\u7684\u827a\u4eba\u6709\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28920439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28920439/answer/134182614", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6709\u6c5f\u6e56\u5473\u9053\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35935400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35935400/answer/79209674", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35552594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35552594/answer/87226270", "content": "\n\u4e50\u9ad8\u62fc\u63d2\u79ef\u6728\u62fc\u63d2\u5230\u6700\u725b\u903c\u5f62\u6001\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56842489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56842489/answer/151100458", "content": "\n\u9ad8\u6653\u677e\u8fd9\u4e48\u725b\u903c\u4e3a\u5565\u62cd\u4e0d\u51fa\u597d\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56814700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56814700/answer/151201594", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u521a\u521a\u53d1\u660e\u51fa\u6765\uff0c\u5c31\u88ab\u53d6\u4ee3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50072090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50072090/answer/151216916", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u7f51\u53cb\u300c\u672a\u6d88\u901d\u7684\u9752\u66252015\u300d\u62ab\u9732\u6768\u6c38\u4fe1\u6b63\u5728\u6d3e\u4eba\u4f01\u56fe\u6293\u6355\u4ed6\u8fdb\u6212\u7f51\u763e\u4e2d\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/151241027", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36556126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36556126/answer/151190513", "content": "\n\u540d\u6821\u51fa\u8eab\u5374\u4e0d\u4ece\u4e8b\u672c\u4e13\u4e1a\u7684\u6bd5\u4e1a\u751f\u4eec\uff0c\u4f60\u4eec\u662f\u505a\u4e86\u600e\u6837\u7684\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50899939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50899939/answer/151277499", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5927\u5b66\u751f\u627e\u5bb6\u91cc\u8981\u751f\u6d3b\u8d39\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56925136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56925136/answer/151039819", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u53c2\u4e0eTPP\u6210\u5458\u56fd\u4f1a\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51851337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51851337/answer/149498286", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u5730\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u6216\u6709\u8da3\u7684\u6cd5\u89c4\uff1f\u8fd9\u4e9b\u6cd5\u89c4\u80cc\u540e\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31299495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31299495/answer/150767077", "content": "\n\u7167\u7247 P \u4e0e\u4e0d P \u7684\u5dee\u8ddd\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54633846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54633846/answer/140378360", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e70\u732b\u9000\u8d27\u906d\u62d2\uff0c\u5973\u5b50\u7adf\u5c06\u732b\u5265\u76ae\uff0c\u4e22\u56de\u5ba0\u7269\u5e97\u95e8\u53e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42326507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42326507/answer/151226081", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u79df\u552e\u6bd4\u5df2\u7ecf900\u4e86\uff0c\u8fd8\u8981\u4e0d\u8981\u4e70\u623f\uff0c\u5e74\u6536\u76ca\u7387\u767e\u5206\u4e4b\u4e00\u70b9\u591a\uff0c75\u5e74\u56de\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28305306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28305306/answer/105473720", "content": "\n\u300c\u4e2d\u56fd\u5728\u9e26\u7247\u6218\u4e89\u524d\u8bc6\u5b57\u7387\u5230\u4e0d\u4e8610%\uff1b\u65e5\u672c\u5728\u660e\u6cbb\u7ef4\u65b0\u524d\u5374\u80fd\u8fbe\u523040%\u591a\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/151114335", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}]